呢個世界上仲出唔出到另一個Donald Trump

唔止係美國人 根本全世界受欺壓既人都係佢支持者
左膠 anti-fa deep state 科技獨裁者 中國共產黨 共和黨建制派-鷹派軍事工業複合體 兒童色情 人口販賣跨國集團 Wall street groups
以上團體係美國 歐洲國家 紮根左幾十年
勢力係隻手遮天 想邊個死就邊個死
任何同佢地對抗/做証人既人 唔係搞到你身敗名裂 就係直接自殺你 ( Jeffery Epstein可以係fbi監視下被自殺, Julian Assange長期流亡海外, reddit founder Aaron Swartz被控告30年重罪逼到自殺)
其實侵真係好撚痴線 基本上辣著哂所有邪惡力量
如果佢輸左 係一定比人清算 告到佢甩褲 坐監 被自殺
呢班人 唔理你係咩人都好 都會搵到理由入你

侵用一己之力顛覆成個世界，古今往來邊一個人做到？

Jesus

會唔會同樣下場

鷹派軍事工業複合體

可否講下?

耶穌死後會復活喎
侵侵而家「選輸左」，遲啲係咪會「復活」

反對阿富汗撤軍 要求增兵 希望世界出現更多戰爭既軍事工業傀儡
入面有老民主黨勢力 同埋為布殊開戰鋪路既建制派 (前美國國土安全部長 tom ridge , John Mccain , Colin Powell等人)
有現役既將軍 又有military experts同advisors 呢班人退休之後會去private company做董事會成員
之前入過白宮做再比人炒左既John Bolton都係